香港人7出國際

究竟瘋狂指人係有咩用

呢啲閪女人真係好應該攞去槍斃

佢副閪面實係

相由心生咪呢啲

Yea point at me

你唔俾係廣東人？

其實識廣東話就唔一定係香港人
但柒出國際都唔係第一日

費

最尾黎果個保安??

應該就係

係既話都幾ON9
連保安都唔幫個司機